羅兵咸永道員工確診 中環太子大廈24樓即時消毒

羅兵咸永道會計師事務所（PwC）表示，一名於太子大廈24樓工作的職員，2月10日確診新冠肺炎，最後返回公司日期是1月31日。PwC正跟患者緊密聯絡，盼了解患者的健康情況。

公司已即時安排於涉事樓屠消毒，強調一直把員工的健康和安全放在首位，並採取了所有防護措施，確保工作環境安全。PwC呼籲同事在工作期間，要佩戴口罩及保持社交距離。

封樓！封樓！封樓！
全幢強制驗毒啦

咁點OT好?

強制年三十封到初一等結果

太子大廈加埋都有幾單啦喎

係咪即係頂樓嗰間bar餐廳

Prince building

source

羅兵咸身為國安法護法

死幾個係活該

上次7x24事件話調查查成點？

政府：我睇唔到 我唔知

唔洗ot

封樓！ 快！ 封！ 封丫屌你老母林鄭柒婆！

嘩
咁d staff咪可以24 小時係office ot

政府要一視同仁

中環強制驗未